畫左幅畫，share出黎文宣設計巴絲打會有用

sorry唔知開咩台好，一諗起光復香港我淨係識黎時事台
雖然唔係咩特別既圖，唔係好靚，但希望文宣設計巴絲打會有用
無用都唔緊要，由佢都得
只係人在外地，想出到幾多貢獻就出幾多...
請隨便加字加effect

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

打錯標題，漏左「希望」兩個字
「share出黎希望文宣設計巴絲打會有用」

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[置頂]9.6遮打反濫暴抗威權集會 已獲批不反對通知書